hkuspace gpa低

小弟 讀緊hku space aeng. year 1 CGPA 得3.24 呢種情況係咪好大機會得EE offer 或者可能會no offer 因為真係 唔係太想讀細電 驚會乞食 係咪應該斬掉重練 重新轉科再讀過

唔啱讀書咪出黎做野lor
唔啱讀 又啱比心機讀 晒時間

shitty cs welcome u

真係收我可以呀 起碼都係cs BTW 聽講好似收得唔低？

Dse收18分嘅科

比你讀又唔讀 搞到成績咁差
你咪再晒屋企人錢啦讀屎片

我都唔想 有啲情緒問題我自己控制唔到

3.24好低？
先講明，我唔知aeng係點

我以前留學，院長拎左學校d內部收生文件俾我地當堂上功課的資料。有亞洲唔少community college 既收生成績要求資料

我見到d好有趣的兌換公式，例如hku space aba3.8=aals2.25。

aeng無留意，唔敢講3.24高定低，但唔好睇低自己，加油就有出頭天

淨係入到最差嗰啲科 唔好彩分分鐘冇offer 好掙扎 唔知應該繼續讀落去定係 轉科好過

Sorry
再讀都係會有情緒問題
你唔克服讀咩做咩都死

諗諗佢克服佢啦

我十幾到二十歲時係狂躁抑鬱
晒左好多時間
好幾年無讀書 個腦學習思考都差左好多

你仲有時間 快d令自己企返起身啦

唔好太潔癖啦
你俾佢收生gpa 搞到覺得一定係Civil cs EE Mech係勁
Engine咁多 講到尾係睇人

Shitty CS 收分高左勁多 ！！
IVE IT HD 冇3.7 都唔洗入到 ，而ASSO HKCC 基本要3.4 ~3.5 up

相反 EE department 如 IE , CDE 收分 高左勁多
不過佢地呢年統一GPA 收人 ，如果你有報ECE , IE ,CDE , 而又比offer 你 ，佢地會一次過出3個offer 比你 ！！

我唔知你果科點計，以我所知 ECE IE CDE IVE IT HD 冇3.5 都唔洗諗
最好有3.7 穩陣 ，而HKCC IT 以今年Records 基本要3.3 ～3.4 起跳

得閒上下Non Jupas Excel 睇下 ，大約估計到佢收人GPA 要幾多
報得non Jupas 做足功課 ， 同埋努力唔好比GPA 跌 ！！

year 1 cgpa 3.19
year 2 cgpa 2.99

入cityu ee 比你參考下

Shitty真係專收人才

後門狗gpa 後2.幾一樣有窿狷
唔係點叫後門狗啊

有睇過 但係覺得佢啲數據有啲好似唔係好可靠 例如3.2x UST Cpeg 3.1x Cu cs

我識有個ive 佢冇3.5 但是入到cu cs
因為佢Dse 本身唔差

所以non jupas 有某程度上都會睇埋Dse 「 特別三大」

有時d 數據 都係假 ，不過大約都可以估計到要幾多gpa
而且年年收生gpa都唔同 ，數據只作參考，黎緊d sem 你努力升gpa ，gpa 愈高愈有機會

Chur到3.5up都仲有機會

CGPA 3.5 即係下個sem要爆4 英文差無能為力